[NETFLIX] Terrace House: Tokyo 2019-2020

5月14日， 日本netflix 有得睇啦

巴打去埋實地
好忠實

quote 返先

其實我係搵到佢地間屋， 不過冇過去， 唔想打擾人地

經過輕井澤之後,我覺得黎緊呢季都會加入好多同性戀雙性戀既成員

我都有去Delicia 聞洋蔥，張相自爆無up上嚟
Lattest 唔順路無特登去

lattest 我係特登去架， in the city 最鍾意佢

輕井澤都未睇完

快d 睇啦

Eric 結婚

間屋好似細左好多 不過都係返東京最好睇

覺得唔係幾關地點事
關人多D

重未有trailer

in the city 好好睇, 3日追曬, 一開頭糾察隊同埋悠里子條線勁好睇
輕井澤一開頭都OK, 去到至恩同翼牙果到係高潮
之後麻衣YUI太黑人憎, 去到貴叔走就頂唔順棄左
岩岩開夏威夷

輕井澤睇到後期真係頂唔順

In the city 男女都高質，班人有花火嘅
Open new door 後期等收工 無嘢好睇 一睇masao就知衰硬
夏威夷有大志頂住中後都垃垃地

希望有搞屎棍成員

in the city 真心前中後都OK
係短左D

唔短啦都成四十六集
男女樣都好平均
無啲嚟呃住嘅廢人

好多深刻位
膽小鬼蛋包飯
勇氣同田森表白果個shot
點解可以拍得咁靚

對比返湘南就真係好短啦
一半時間咋

IN THE CITY 如果講唔鍾意我會揀齊藤夏美同寺島速人

夏美只係自我中心得太緊要，份人並唔仆街
對比Yui 真係仆街到極點
Btw 覺得光靚仔過勇氣

睇完open the next door而家睇緊in the city
感覺上呢套野D劇情應該有安排過 最少都會有個大綱跟住

夏美唔算仆街 係太直
速人人品無乜嘢 係衰呃大家感情
鬼叫佢揀條女咁煩
反而最唔鐘意啲hea友 浪費個位同air time
Eg aloha個wes

覺得勇氣靚過光
田森真係好好彩
俾人hurt完獲勁嘅俾返個好嘢佢
仲要人地溝佢

但好似都散左了
田森都冇乜活動了

洋蔥換左位既, 係咪太多人走去影, 所以搬左去第二道

巴打係咪日日都去

對我黎講, 覺得後段美咲先係carry成個氣氛既成員, 有D大笑姑婆feel, 好中意呢type既女仔
但係可惜而家美咲好似連事務所都QUIT左做番打工仔, IG都關左想追近況都追唔到

年頭去過, 個時重係放係雄大聞個位

我係舊年5月果時去的
佢地果時應該都重響輕井沢住緊

哦, 咁睇黎d洋蔥成日換位, 佢地住緊個陣, 間屋路口有實q睇實, 怕d人亂入去, 因為附近全部都係住宅

佢真係幾靚幾吸引

開咗夏威夷 睇到第二個series
Lauren

身型幾好

Tokyo 2019-2020 出咗預告，好想快啲睇

link呢

我都好想去冴沙食soba

可惜波唔大 成個aloha啲人都好平 嘥咗Hawii
利申未睇晒

出左trailer 了

又有泳池

Guy排緊睇8

今季就咁叫tokyo

夏美好靚

信太美月好撚正

上個月一次過追晒3季
第一次要一集集追 會唔會好吊引

Boy & girl in the city d女最正

真係勁鐘意輕井澤間屋

其實好feel 過成季睇

好細
對比in the city 果個

個泳池好似拍AV個個

仲睇緊Aloha 呢條女真係好癲

我老婆都係咁講

呢句真 要純有純 要淫有淫

我第一眼睇到都咁覺得

大志就爽

無食蕉個張?
BTW 佢同大志係咪分左手

Chikako好似喺blog度話complicated 仲未交代到
應該分咗啦 但明明早幾個月先話訂婚

聖南隻整容老女人會唔會又出現

應該會閃入鏡， in the city, aloha 都有佢

求blog link
智可子真係

aloha 真係囡囡救全家， 大魔王lauren

睇reddit有人講咋

唔係lauren niki同chikako

想買

香港Netflix 唔知幾時先上

2-3個月後
因為香港係一季季咁出

唔識日文點睇呀清

佢屎忽真係

唔係得英文咋咩有中文咁爽

Slow Down 好撚好聽

後面係mizuki？

yes

唔知點解硬係覺得一開波果六個會FD D

不過MK仔唔係囉 換咗做Shohei就fit晒

今次返去東京即變返細屋

我諗係tsubasa成日唔係屋企外+比較純 其餘四個都憎死佢

算啦總有啲on9仔

理生真係好撚正，除左半田外最鍾意既住客，
可惜樣子決定命運

成日咸咸濕濕咁款

men talk唔講咸濕野咁講乜撚
似班model個個入黎扮哂野戴面具咩

但要去mk仔換做翔平
初期member真係幾有愛好似一家人
但會變左愛回家咁多過romantic

han san 真清泉

半田真係無野好屌
可能佢入嚟唔係為溝女

唔想再見到佢

又唔係既,翔平同貴之講大波妹都覺得無乜野
睇幾季係得佢一個令我覺得真猥瑣
可能真係樣子問題

佢係為理想而入黎
走時亦好瀟灑

好明顯係樣嘅問題
望住risako成日流晒口水咁

理生仲要講啲咩 嘴唇好厚好想錫/想攬住佢
如果佢慢慢approach 應該會好啲

優衣真係好乞人憎 仲要搞走麻由，搞到小利俾人懷疑

Next door同Aloha兩個黑人個feel好似
入度間屋零貢獻 hea底懶懶閒
嗌大交明明佢係當事人之一又唔出聲

大家好，近排先知原來連登都有テラスハウス既討論Post,
所以註冊左同大家吹下水。
我同東京篇某D member成日見
都知道DD野既
奈緒美係拍緊拖
都係テラスハウス既人
マーサ當年因為貪玩先同アーマン分手
速人就係IG講左拍緊拖了

巴打喺日本影視界工作?
猛料猛料

日本人？mix ？
Naomi同邊個拍拖

求多D 爆料

倒數5日 第二個女仔成員介紹
車女 好型

成員係咪簽左協議唔可以講點拍攝法?
啲cam就應該唔係7/24長期set係度
可能一星期3-4日咁先有crew嚟間屋長影

回樓上

>>>巴打喺日本影視界工作?
猛料猛料

唔係 我係香港做野
每兩個月左右我就會飛東京
順便見佢地

>>>日本人？mix ？
Naomi同邊個拍拖

我係香港人
都係睇左テラハ先識佢地
同うっちー拍拖

>>>求多D 爆料
速人同理子事件之後
速人算係幾維護女方
不斷同人講佢唔岩多D

半田真係好屈機
山里亮太搵唔到位入佢真係笑死

男神han san 份人點

好似唔係靚女

原來連登都有人留意terrace house,我剛用左兩星期瘋狂由opening new door>aloha >boys n girl in the city夾咪百幾集睇哂，超正。想追咪boys n girl next door,不過Netflix 冇

join 吧, 值得比的

我有Netflix 呀，舊版唔係Netflix 的，依家去左bb 睇

b站有, 日本netflix都有

想睇中文字
有無計

中字真係無計...

第三個女成員 倒數4天

最鐘意BGND 總共98集
真實好多 無咁多model 公司派嚟

closing door
松川佑依子

想問下我用國際版Netflix vpn 入唔入到日版？定要再比錢買日版的？

係感覺素人好多，剛剛追到第十集度，想做消防嗰個咁細膽點溝女呀個女作家一手拿住佢隻手，另外聖南原來識講野唔係剩係飮紅酒，佢嗰陣都素人好多

slow down 勁好聽 open new door果隻唔好聽

Ah ah ah
Ah ah ah ah
Ah ah ah
Ah ah ah ah

Slow down 有時都會開番黎聽
Open new door 真係連名都唔記得😂😂
今次如果有返slow down就好

首slow down自從聽左之後就做出鬧鐘

今集個廳咁細咁

wowowow

>>>成員係咪簽左協議唔可以講點拍攝法?
啲cam就應該唔係7/24長期set係度
可能一星期3-4日咁先有crew嚟間屋長影

呢D我唔問既
所以答唔到你

另聖南報細數
今年都37歲
唔明ノア鍾意佢d乜

半さん我只係見過一次
份人幾Nice呀

綾鋪頭見過一次
中目黒間starbuck撞過一次

有台灣人入TH

聖南37

原來咁大

無聖南 opening new door 後期真係好悶

有未

D人完全唔得
喺度互咬 但無火花

竹富聖花

有得睇了

靚車！！！

岩岩放工
準備睇啦

長腿姐姐好娘娘feel

間屋比想像中大喎

今次間屋有20年樓齡
對比東京上次個間差好遠
上次個間10年樓齡
上次個間係五反田
個度個area全部豪宅

Netflix日本果啲真人節目都好高質素
剛剛睇曬兩季戀愛巴士又係好正

靠你爆多d 料啦
不過房都幾大， 係廚房細好多
同埋個泳池真係好細， 對比in the city 果間

香港幾時有

有無d 網可以線上睇？
利申：有Netflix 但香港未有得睇，唔知要等到幾時

頭先用hotspot shield 播唔到，Netflix check 到用緊vpn,想問expressvpn 得唔得？

可以

B站會有, 但要等

b 站係指？

bilibili

新手有d野唔明
呢套其實係咩黎？
用左咁耐netflix都無見過佢出現係我home page
剛剛wiki左係"戀愛綜藝節目"
係咪睇人三角戀？
有無LBGT？（應該唔會有床上鏡頭？）
同埋呢種節目應該都係有劇本 你地點解會投入到

利申：異性戀，唔係想睇av而入黎

屌你睇一集咪知囉

日版netflix有無中字?

英文字幕

係日本實況節目黎
3男3女6個陌生人住響同一間屋度一齊生活
為愛情, 為夢想, 為事業一齊進步

唔該曬，我仲追緊BGND,b站55集打後斷得好勁，Netflix 日版還有嗎？

我印象中好似有出過AV版

係有, 不過得日文字幕

過兩日飛 但airbnb無Netflix

good,要科水了.thx

download app, 新登記有一個月free

香港果個拎過去用可唔可以睇到

好睇咩呢套

可以, 佢係跟IP的
你用香港開既ACC去到美國都可以睇美國netflix

好睇啊

我諗住join一個月試下先喳,100蚊15個月又好似抵喎

正 咁過去睇

正,剛試左可睇到了.不過收唔到嗰30日

上次東京篇既屋

今次呢間係大執
全部翻身過
個天台好明顯😂

有人搞事先正
好似上一季咁
優衣一個人carry下半季

睇門口完全睇唔到入面咁正

上次東京果間真心靚

我反而覺得今次選角OK喎
暫時幾鍾意trainer女生

巴打一早入埋屋睇

仲好期待今日有得睇
等到1點都未有
係唔係香港冇得睇?

攪掂左update 了。係喎仲有美版可用，我頭先望一望，幾多日版動畫都想睇，香港版真係好弱

香港TERRACE HOUSE 係要一個SEASON 完左之後先一次過放上NETFLIX既, 你太慨預一個SEASON 10-12集左右, 即係3個月後香港先有

會唔會買到個KEYRING, 好正

新既主題曲, 飛起左Taylor Swift
Chvrches - Graves

>>睇門口完全睇唔到入面咁正
冇錯 唔大執真係唔掂

>>上次東京果間真心靚
對 個度真係豪宅區😂

>>巴打一早入埋屋睇
唔係 我知間屋係邊
地產商有放上網介紹
所以先睇到而家呢間屋既大概

真正去過係湘南後期個間加之前東京個間

>>會唔會買到個KEYRING, 好正
呢d難了 要搵人照住整 應該都得既

淨係睇過輕井澤睇到貴之走就無睇

BGND後期個間靚到痴線 我覺得仲正過Aloha個間

唔夠洗腦
有無一首係同slow down一樣咁洗腦
前幾秒一喔就知

室內泳池好柒

我覺得in the city既new romantics 洗腦D喎

keyring 之前opening door 有得賣架響fuji tv個西, 當然E家已經冇啦

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

開住netflix 一路訓一路睇
點知睇睇下又覺得幾好睇
最後睇晒

不過隔音唔好，見佢地成日都要細聲講野同湘南房租平d

係好睇架

好似好多人都係

之前講到OND之後好似出唔到咁既, 而家又出到TOKYO

唔係喎
一完opening new door 就話tokyo 19-20

都唔明點解香港唔可以同步

輕井澤好好睇

地區問題啦
我都想知點解香港要一季季咁出

我睇到滑雪大佬走埋就冇睇

好明顯你未睇到後期

後期我覺得幾好睇wor

後期都OK既，有優衣同理生睇下，
但係成頭家都分裂哂，
臨尾扮大家有感情就好on9

仲以為有得live追

可能我真係極唔鍾意優衣E一TYPE
無論樣, 身材, 性格我都唔鍾意, 所以到聖南走我就棄左

我就係唔鍾意分裂既感覺
之前三季都唔會咁

香港Netflix幾時有

正常10-12 集一季既
香港NETFLIX 就一季季咁放, 你預大概2-3個月後先有

有壞組員都係好睇嘅有優衣個八婆帶住成個下半季會好悶架。
你地咁多季最憎邊個成員？我心水首選渣女Cheri 同一心嚟食𡃁妹嘅速人

冇優衣個八婆

後尾d女人大戰先係精華
分裂有分裂好睇
特別係優衣 加埋後期d剪接

佢直頭係精華

優衣+速人

優衣最大問題係整走左小瀨田

其實幾好奇, 佢地駛唔駛俾租架呢?

應該唔洗，反而想知有無糧出

應該無啦
上得去D宣傳作用番番黎啦

有壞人得黎令劇情有趣既我都冇乜野，
但係Wez同Aio呢兩個Nigga真係好撚黑人憎，
入得黎懶懶閒咁，搞完是非又扮白痴扮唔撚知

優衣 夏美 速人

夏美

自我中心唔緊要, 堅持自己都唔緊要
你都要考慮下人地既感受

想睇小瀨田鏡頭下同人kiss

Aio 第一集喺球場出場，對住大班球迷致謝再見以為佢好勁，點知原來球會後備都冇份我諗可能連球迷都唔知佢係乜水

介紹佢果集, 重影埋佢浸浴

做攝影師正啊我之前睇過間屋嗰floor plan ，應該有攝製隊房間，需要時會住咪喺度

咁等下

真心唔知佢地嚟做乜
就算佢地溝女都唔想睇佢地
反而cheri痴鳩左線做公廁幾好睇

同邊個

希望今輯無咁無聊，要做成年咁耐。

是但啦，想睇佢騎上noah 度多過睇聖南

好難喎，玩左咁多季個個都識玩左，變相好似睇宣傳易咁，可能下次攪過名人版先再突破到

其實好多人上去都係宣傳自己/ 自己D生意
始終有咁大個平台做宣傳

今輯有60集
不如估下聖南幾時會亂入

60 年幾

ig 寫左全60回

咁快決定
唔係一路拍一路加架咩

因為今輯係宣傳東京奧運，講左會拍到奧運完結後，希望多d運動員上去，投入感大d。

今集D人設都係咁上下，
大哥哥，MK仔，MK妹，文青女

有無睇夏威夷，中後期個鬼妹同黑鬼係我no.1乞人憎極品

Shelly根本唔適合同人一齊生活

aloha 我睇到大志岩岩入黎
果時睇完In the city, aloha個感覺好唔一樣所以冇追

Aloha d人既性格open d
睇最後食蕉女就正啦

aloha 感覺好遠大志一個撐半套（同埋睇食蕉）in the city 一開始個棒球仔唔知係咪我第大套睇，或者佢俾人話拍過gay片關係，成日都記得佢 條撚樣一開頭個戇樣同走個陣同人零交流個樣令我知道套嘢可以幾冷酷

但其實d女一開頭係選佢

全部女都鐘意佢
但係自己柒

咁佢gay 呀嘛

開頭話打棒球好似好健康好熱血
原來on9仔黎
大部分時間都係影佢攤係到飲酒乜撚都唔做
比人講兩句又黑哂面勁撚幼稚

詳細

啲人鬼仔鬼妹性格
同in the city啲人差好遠

唔係話佢拍gv 咩

B站成個禮拜都未有

英字有啦

邊個網

netflix 幾時出新一篇？

bilibili search "二層公寓 2019" (殘體)

揾到啦thx

癲的意思係...

見到niki同guy無一齊好sad

食蕉女

嘗試一齊都唔試𠵱種心態好灰

留意返, 今晚11點有第2集

唔明點解niki會唔支持guy
見佢地喺日本都有見 會去睇guy比賽
以為佢地最後會一齊

睇完
估唔到插畫個女仔咁受歡迎

睇完第2話
翔平既仕事觀接受不能

Haruka 隻尾指異常地短喎感覺佢係大叔控同枱食飯時開始feel到佢d性格慢慢走出來

佢包裝得唔好
多才多藝唔係問題但話人專心發展一樣會好快死真是

香港netflix幾時有

做野做到忘記咗原來今季已經開始咗

今季插畫家好有氣質
一睇就知上等人，講野好mature
覺得Kenny係輕井澤貴之mix翔平既合體連對band曲風都似似地
個長髮靚女就好有娘娘feel
睇完第二集其實Shohei想講接觸多d野係無乜問題
只係無端端講咩會死令人好反感
可能因為佢係台灣生活過，文化觀有唔同

希望之後有多d女教練鏡頭，想睇佢練parkour

btw估唔到今季轉咗唔再用TAYLOR SWIFTS做Opening一聽到係CHVRCHES既歌好開心利申fans

btw樓上位巴打
知唔知Shion同Tsubasa分手有冇咩內幕
太多Rumours

Shohei 被人說教有d似tap舞佬問人你有冇夢想咁？原因日本人文化係從小被灌輸未來所有野都要預先計劃好，要做職人就專注一種技能做到極致，同日本直到現在好多人還是諗住一生人只打一份工的，尤其老一輩,春花d friends 全部都係ojisan 受影響更多。

今次TH間屋價錢好平

Netflix 幾時播

一次過覆大家....
香港NETFLIX 應該要三個月先有, 因為香港NETFLIX 係一季季咁播既
大概10-12集一季啦你預

我今季睇好kenji, 反而怕羞仔同女教練冇乜劇份

原來開始左新一季港版Netflix幾時有得睇

要等三個月，急就去日版Netflix or b站睇啦

速人結婚!!

岩岩見完流佳くん
幾靚仔
仲叫我今晚記得睇第3話tim😂
第3話睇左
進展去得幾好

有d 好奇巴打做咩工

另外今集幾好， 但好似拍得有d 散
kenji 今集冇左影

想問下佢係咪冇ig
見th官方ig冇tag佢

Ruka 似扮怕羞仔但係食開女嗰啲，見佢技巧純熟

心計版雄太

Risako都醒啦察覺到，話佢應該傷過無數少女心

今季冇之前東京咁CLOSE
但都唔錯, 好過輕川沢一開波個個圍住安未娘娘

Naomi唔係同夏威夷個良拍拖咩

冇咁既事

punchbowlcoffee 即係eric果間店早兩日係ig先post左佢地坐大脾攬埋一齊既相喎

咁你咪去選擇相信張相囉
你係睇左張相同我講
同我係當事人講左俾我知黎同你講
兩樣野黎

其實我都係問下，唔駛起哂鋼掛，想知當事人幾時同你講，日本網上係18年10月已經講佢地破左局

講緊邊個其實？係咪ryo ?不過Hawaii班人真係幾friend,成日一齊出來玩，可能地方細感情好d。

yes, 因為我見Naomi同達也拍拖係講緊Naomi畢業2017果陣既事，但2018年傳佢地分左手，呢幾個月見ryo同Naomi成日去夏威夷幫eric手，然後見佢地早兩日攬埋一齊影相，所以想知道邊個先係真

岩呀
網上傳聞就信到十足
問下？一路話網上網上
咁信網上 你咪繼續信囉
我連回佢都費事

BGITC個達也？嘩真係唔知佢地一齊過不過我見TH當季完左後d成員成日都有活動，所以會識到唔同時段或季嘅成員，大家後生仔要拍拖真係唔出奇呀

對啊，網路世界不能盡信
大家都係吹下水啫，唔使咁認真

睇個節目都feel到佢嬲，咁激動做乜

咁我地唔似你咁叻可以接觸當事人呀嘛，唔上網睇點睇？

其實佢都係網上source姐
個個都係聽下聽下揀信唔信架姐

咪就係 啲料google都有

近排都幾多人喺Hawaii,niki 同海斗都喺度

eric好似開新店，佢地去慶祝

好似係美食車嚟

阿曼同eric 都熟喎， 見佢ig 都有一齊出黎

阿曼應該Hawaii 長住了，Hawaii 咁細大家又係同鄉等同住鄉下咁感情都好d啦

小翼真係靚左好多，原來佢之前為左Sean 扮覩d減左成6kg

輕井澤真係最悶 D人無乜火花
夏威夷前半都悶 但後半大志好好睇
in the city就由頭到尾都咁正

gfable

新showroom, Ryo同Naomi有一齊幫佢裝修

好可惜佢同sean

唔知內裏既故事啦

賣coffee都要showroom

文中訪問問及分手後現在的感覺，tsu chan回應仲需要時間去平覆，不過已比當初好多了，剛發生時要聽一些傷心情歌去整喊自己去放鬆。

輕井沢出生/生活, 係比大城市成長既純好多

應該又係pop up果類

Tsuchan 訪問裏面講佢今次係第一次認真拍拖ja,會為d小事而jealous先發現自己係女仔，希望tsuchan遲d搵個嗰好男仔啦

Yamachan 上次都笑佢攪咁耐以為佢係開coffee shop

Arman係咪逼哂佢啲roommates著佢件aloha

你講緊又來綾?
好想撞佢

啲關西女仔好似好易同關東妹有磨擦
夏美 麻由 利沙子

睇完今集,唔知係咪剩係我覺得啦，成班人夾咪一齊好似有d悶,冇咩火花咁,係班人太客氣定想保留d距離感？又冇壞人角色。
另feel到risako要進攻喎

同咪今季剪輯好有問題喎,成集主力focus 1 pair人,其他人好似廢左咁

我幾鍾意RISAKO 的, 但今集之後我覺得佢係第一個要走

我都覺, 今集kaori 隱形咁濟

想問下有無見過lauren?

點解呀？我驚佢好似美咲咁被人hurt ja，今集結尾risako忍唔住自己爆左出嚟
MK hero天生溝女王剛date完haruka 又話夢見risako

就係因為溝女王...
RISAKO 睇黎唔係太鍾意佢同人出去
但溝女王又flirt緊 haruka, 睇黎如果佢地再有進展rasako 就會走....

我覺得haruka似安未那類,入嚟都係爭下人氣咁,唔會真心想喺TH找戀愛機會啦

南キャン・山ちゃん&蒼井優 交際2カ月で結婚 42歳“ブサキャラ”9歳下“モテ女優”射止めた

好突然

啱啱開始追緊最新個季
上左癮想睇翻以前嘅 有冇好推介

食到正女

但佢有D另類, 不過都OK, 唔反感

順住睇啦
in the city
aloha
輕井沢

已經到第4集, 點解重未有前人出現既喂

山里亮太成日俾人話唔了解女人溝唔到女，點知突然同蒼井優結婚

而家想睇班主持瘋狂抽佢水

串柒柒既山田食到蒼井優真係全民震驚

四眼咁撚勁
好想快啲睇新一季雙層公寓

等睇下集

平時收埋收埋

其實佢地淨係拍左2個月拖

起碼冇人知嘛

呃唔到我嘅，幻覺泥

角色黎既姐
轉數快把口又叻點會溝唔到女

呀呀呀tv show咁

你地係邊度睇Tokyo 19-20?

NETFLIX

今日冇得做既

香港netflix唔係6月14出咩

未有日子架

點先有得睇 除左vpn

B站 / VPN

感動

你地睇左未呀

睇左，要每個星期等住咁追好辛苦

係咪仲未有得睇...

我用vpn睇

睇日本版netflix係咪冇字幕
好想睇啊屌

得日文/英文字幕

係呀，今集仲要隔左兩星期今集錄影係4月尾，同實時足足差左兩個月了

唔多鐘意春花

兩星期真係好難頂

點解
鐘意車又靚女，幾屈機

喂喂喂...攪錯呀,一個星期突然轉哂風向,剪輯又完無解釋過程,睇到我wow wow聲, Haruka係咪天生中意同人爭野玩架

啲性格好似麻麻地

痴線好似睇少左幾集咁
睇左haruka個interview 佢真係天生鍾意搶人野

睇左, 如果係真既, 咁既性格真係好差

咪係,成集Kenny都冇出現咁濟,突然兩個都轉哂軚上集risako先問完MK做我男朋友好唔好格,突然覺得MK仔好慘,原本kawaii係優點依家變成唔成熟喎之前haruka 同Kenny date 先話人地好悶冇feel架,中間發生了什麼事完全冇片睇痴線

不過睇落佢都有呢個feel

Risako對Ruka明明一直都鍾意到出晒面
點解會淨係傾左幾句計就突然話轉就轉
Haruka咁睇落真係似為爭而爭多啲

ruka會唔會好似bgitc棒球仔咁由最高跌倒落最低架
導演好中意捕捉Haruka d攻心計眼神

突然轉風向

點可以vpn睇

已解決 今晚睇

呢集真是cut到支離破碎
乜都冇交代過就轉曬風向
明明得kaori鐘意kenny搞到宜家古古怪怪咁

My friend’s friend got a commission to compose a soundtrack for the television series.

呢集真係好碎
上集risako 同haruka 重淨緊ruka, 今集就搶kenny
e 集最尾個dead air shot 真係好正

講咩

究竟呢集我睇緊咩野

基本哩季剪接做得好差下懷疑係咪轉哂莫後班底

放假睇aloha
aloha 真係好多靚女， lauren, naomi, niki, mila, 智可子

今集RUKA係咩事
點解又咁突然

喂大佬， 我好亂呀

我諗兩/三個月後就有

究竟大志同智可子係咪手已分呢

妖,我仲以為佢諗住畢業添,佢玩哂啦,個個都話中意

我都以為係

niki 同 guy

果個scene 真係勁sweet

最後一齊唔到

e 樣真係好可惜

guy 係咪冇ig?

有 guy.kid__

好耐無見佢地合照啦
但之前大志婚已求, 即係點呢

如果佢好似之前咁八集就會放上香港嘅話
應該今個月或者下個月就會有

謝謝

幾時有之前三輯睇哂

今季d組員關係好客氣咁,感覺好表面,未做到深交朋友

宿舍長係咪結咗婚？

好似未喎
IG冇HINTS

好少一班人出去玩/食飯
之前東京果輯都多

手戴婚戒

今日risako條片個背景係自己屋企
唔通係畢左業？？

e 集最尾好攻心計

咁先好睇

隔住個mon都睇到啲火花好賤啊阿邊個
春花個新髮型幾好睇

今輯, 每一集都長左, 以前2X 分鐘, 今次一集4x分鐘

之前東京都係有成40分鐘

但aloha得30mins 之內

佢哋兩個真係好多火花
佢地品味好似
好似成日爭仔咁

Kenny個人其實幾悶,唔知有咩好爭
今集睇到日本女人的確好現實,男人唔將賺錢放做第一位,冇女人會中意

今個禮拜又冇， 屌你

史上最強girl fight

完全唔記得今日有

因為今季E6個人好悶
大家冇乜交流

咪係，唔nike risako呀，快啲換走佢加番d新人啦，至少要換兩個

次次播完risako派同haruka派都嘈得好勁
想知呢度各位係咩派

其實E 6個都要換.....

暫時冇感覺...

湘南有聖南同哲也
東京有棒球仔同埋三條女
夏威夷有靚女s
輕井沢有翼BB
今集.... 乜都冇

呢6個人真係好冇火花
唯一係呢兩集risako haruka叫有啲野睇下
Kenny個feel完全係想出名先黎
翔平就更加係唔知黎做乜
我覺得全部人係得Kaori係好少少

翔平真係無point 黎
每日都唔知做乜
casting -> 裝修佬 -> casting ->裝修佬咁

risako 應該畢左業
見佢ig都冇再post過TH既相

點解Netflix 仲未有得睇

真係破局

今季唔駛咁大期望(暫時)

巴打都好快手

智可子

機會嚟喇飛雲

可唔可以講下係關於啲乜野

果然係咁

日本節目黎
三男三女陌生人住埋一齊生活

好傷心

跟住玩6p

其實都估到，大志份人咁認真正經傳統大男人，智可子未必接受到

btw,大志可以再番黎搵多次轟烈戀愛

屌究竟香港netflix幾時先有

lauren對佢有興趣

Netflix有tokyo未呀屌

越睇越唔知啲人想點

星期一果集都未睇

大志好慘

呢季真係好悶
可唔可以快啲換下member

D人好似賴死唔肯走咁

Netflix fb 見到有人問

真係好悶

無睇過

咁要睇下啦

香港Netflix 10/9終於上新一季,
今次隔10幾集先有,上次輕井澤8集1季唔駛等咁耐

終有得睇

好耶

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

27號開始part2 係咪risako同Kenny一齊畢業呢

FC左未?
有人畢業先再睇
E家好悶

我覺得今季好多野都好突然咁.....

今季不如腰斬啦
直接換個哂d人

我已經有三集冇睇, 有冇咩update

再唔換人好唔掂

微劇透

最新個集講左決定畢 但未走

咁應該下一兩集既事
可以開始睇返了

終於有得睇

呀呀未睇最新嗰集，唉佢同阿邊個快D走啦唔想睇佢地

睇完，最後ending表示會唔會又話唔走頼死架？Yama生：幾時先可以有新組員呀？！

其實我想全部人換晒佢多啲

same here
E 6個人冇火花....

無聊到喊

其他五個完全無意識想畢業,東京好貴租呀

原來咁多人睇terrace house!!
但今季暫時都真心悶

要求動用《緊急法》西走6名組員

最近幾集都係三娘教子
我到底睇緊啲咩

所以我冇睇

Netflix HK 9月10上線

小翼個ex黎左hk

有lauren 都唔食

下集終於等到新mb......

finally

不過唔好老定住...
我懷疑悠介會返terracehouse

等左好耐

不是吧....

hawaii 佢太路人feel, 唔好啦。。。。。。

客串一兩集都可以，換新人入嚟好啲囉

岩岩好追哂東京 aloha 輕井澤
等睇新season

暫時唔好期望太高😂 反而可以睇返最季果季

*舊

Hawaii個pair 大志同chikako 係咪散左？

係

唔係engaged 咪架咩

點係香港NETFLIX睇? VPN都BLOCK曬

e樣就真係答你唔到啦

結咗婚都可以離婚㗎
不過咁多pair人 𠵱對最似可以長久落去

都係
但個陣真係覺佢地好襯 見佢地又keep左咁耐

啱啱睇左NETFLIX 中文字幕版
首主題曲唔係CHVRCHES 首Graves
改左咩料呀

新男mb幾正

努力追緊~~~

飛住睇曬星期一果集
舊果班真好悶, 有新人黎D反應都係咁呆

好靚仔

靚仔得黎又有幽默感

可唔可以清晒舊個班走

It's worth seeing for the excitement it generates. It kept me on the edge of my seat the entire time. It was thoroughly enjoyable. The other month warriors didn't just beat bulls. They wiped the floor with them. Everybody was on the edge of their seats. My friend Joe started off as a security guard but quickly progressed to a manager. She loves singing but alas she has no talent for it. Her skills never really profeessed beyond the stage of painting cartoon characters. She's been wondering about setting up a hotel business. I think it's worth a try as she has a razor-sharp mind. My girlfriend thinks its worth giving it a go too. She'll try to get official sanction for building the hotel in a particular area in central. I would imagine the government will sanction her proposals. Last week Keith asked if I wanted to join him for lunch at his place. I replied in the affirmative. I had some snacks beforehand to take the edge of my hunger. We washed two bags of tuna salad and left the salad to dry out before eating it. In this way the salad contains more nutrients than when you consume it right after opening it. We cut the meat into dice and peeled and diced the patatoes. We were careful because the knife has a razor-sharp edge. Jason is a virgo while his lover is a gemini. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was driven over the edge. Even when a stranger talked to him, there was a definite edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines him and me in any swimming styles. She's tall and shapely who definitely has the edge over a lot of swimmers. When I saw him yesterday he seemed on edge. It turns out he has an job interview tomorrow. Never has he felt so on edge before an interview. Both of us are kickboxing fan. The promoter announced that a rematch between shane and oscar is being arranged. In their first fight shane started off with a right cross followed by a left uppercut which knocked oscar out. Apparently oscar had a minor injury which took the edge of his performance. Both are great kickboxer but in a rematch I think Oscar will edge it. Jason's dad is a physics professor who is currently solving an exceedingly difficult math question for all he's worth. Hopefully he'll find an answer to it soon. Besides physics he's an avid football fan. His favourite team Barcelona is currently top of the league while Madrid is bottom of the league. Milan is lying third in the league this year. Last month Rome edged Budapest 3-2. Rome edged their rival into fourth place. The league championship is the opportunity for the best teams in the league to strut their stuff.

睇曬等新一集...
想問知唔知參加的人的IG係咩??
想睇下~~

知唔知咩歌？ 幾好聽喎

我見offical個ig
佢following嘅人 全部都係玩過TH嘅人黎
可以咁搵下你想睇嘅人

我搵倒幾個人的IG,
想FOLLOW睇下面啦

奥山春花

吉原健司

渡辺香織

松嵜翔平

田辺 莉咲子

西野入流佳
搵唔倒....

都係eleventyseven嘅歌
divers in a hurricane

唔鍾意春花
根本就係鍾意同人爭野，人地鍾意佢又要鍾意
仲要d面口好西

不過risako都唔係好，成日特登係春花面前令佢呷醋

最鍾意都係kaori

我都勁唔鐘意春花
好似成日都想全世界圍住自己咁

Kaori性格最好
但覺得Risako笑起上黎好QQ
個樣好似前田敦子

Ruka得個private ac

我第一次睇就係2019-2020，我覺得好好睇，但見你地差評
想問下換人係點

member唔想玩就搬走
劇組就會加返一個同性既新人入嚟

你地講到 新呢輯班人唔肯走咁 利申 睇左2集only

btw 好鍾意輕井澤 sean 翔平 貴叔 呢個組合

頭幾集係ok但後面真係幾難頂下

暫時覺得香織幾吸引
大板牙

唔鍾意hea友+1 除咗9佬arman

速人好垃圾喎 被發現之後比成屋人狂問
佢淨係識比哂個靚妹答
一句聲都唔出唔幫下自己條女
淨係喺度怒睥 唔知以為唔關佢事

田森除左無安全感之外性格好好 又靚女

(唔係主流意見)
講真唔明佢去黎做咩 cast中佢又係咩用意
得佢係一黎就上哂岸
唔同其他人岩岩事業夢想愛情起步緊先有野睇

又成日唔喺間屋度
作用係一兩次調解下開解下人
好置身事外
與其話佢係完美 不如話佢從來無擺自己喺任何會fail既情況度

頭幾集對risako好有好感 但之後開始麻麻

條友根本聖人mode

我都唔明揀佢做乜...
好心唔係單身就唔好入啦
明明最主線係搵另一半

流佳真係好可愛

舊東京篇元祖6人好睇好多

睇哂12集真係好撚悶
快撚d搵優衣夏美呢d是非精入黎啦屌

第十一集拍咸片翔平係咪露左春袋？

覺得春花有啲似王敏奕

第2部幾時有
表白完就完左第一部好吊癮

啱啱開咗
啲仔仔麻麻地
啲女又老江湖咁款
想棄
睇落去有冇啲火花咁？

春花愈睇愈靚

個咀勁奇怪

新黎果兩個好似幾正

我最like香織，短頭髮又高學歷個人又nice

呢兩條女原來食煙先好笑

同好
雖然春花睇落靚啲，但感覺臭閪

睇睇下覺得春花其實唔太差wo

我見預告翔平同佢表白？唔知真唔真

認同啊，個嘴戚左上去

其實呢班人背後有咩利益集團控制？
Ruka 又係Purple Sports

應該仲有唱片公司/model agency今季啲人生日，送啲禮物好似有Sponsor咁，又係咩噴頭髮防曬嗰啲，植入式廣告

上季Tsubasa 會係Model Agency?

睇到佢同haruka嗌交嗰集 姐係佢係kenny面前爆嗰啲嘢 覺得佢幾唔顧人感受下 唔明點解佢ig咁多followers

睇新一季預告，日文版，shohei問kaori話聽講佢有未婚夫？

預告係日本Netflix 先有？

我睇完risako同haruka嗌交諗住上網睇啲人點討論，跟住咁岩睇到咋

咁我搵下先

下，咁爆

終於有啲juicy

做show 有咩好睇

好似對對都係最後散

悠介一個人睇煙花嗰幕唔知點解笑咗

Right

Kaori咁優秀嘅囡囡點會單身><

春花應該係戀父嗰啲

我本身都覺得春花係八婆，點知睇到春花同莉笑子吵交之後，我覺得莉笑子先係真正八婆，超攻心計

兩個互爆對方食煙先好笑

流佳好似愈住愈冇自信

煮個pat意粉咁好難有自信

似係frds with benefits

變左雄大🤣

望住佢煮真係望到眼都突埋

事業爭咁遠 文化經歷年齡gap又更大 肯定無同智可子行到咁耐

本身都無乜愛咁
大志就見一個轉一個咁追
智可子就一黎就瘋狂色誘
兩個都做show咁
知做乜會多D screentime就去做 連走左之後都係咁既感覺

分手一個po自己張相 一個po張空床 都知邊個傷心d
大志似係鍾意愛情/出名多過個對象

屌 咁快完咗第一部 risako係咪準備收皮搬走

係就快 覺得佢好乞人憎

好似係走咗 但唔知最後有無同kenny一齊

好襯啊 一個死八婆一個悶撚到仆街 一齊係拯救世人

冇一齊呀，不過一齊退出左

幾時先有下一季睇~~等死人~~~

新成員嚟咗套嘢即係無咁悶

同意 kaori最多可以同shohei做好朋友
不過睇返夏威夷個輯真係好悶 後期直頭飛
無咗大志嘅話應該中間已經唔睇

Risako 成個社麗沙咁

輕井澤頭一半果6個人印象深刻好多，除左感情又有友情

呢季我反而睇完就唔記得

係巴士睇第11集，去到中間好似睇av咁

有無人知Risako, Kenny同Ruka傾計嗰陣播嗰首係咩歌

聽下有沒有你找既歌

咁shohei又真係拍緊av

幾似

咁都比你唸到

kura 煮意粉個到真係 o哂嘴

Netflix 幾時有part 2

3個月後左右

咁耐？ 唔係掛

吊住引

重溫咗輕井澤篇 小翼同至恩

佢地散左？

散咗好耐 好似拍咗一年就分手 依家應該死淨聖南同Noah

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

前三季我都有睇
我覺得又無大家講到咁差
不過D 愛情線發展得慢就真，三個男人都鳩鳩地
最鳩係歌手

等3個月真係忍唔到，已經開VPN 追日本NETFLIX
睇開英文字幕無咩影響

聖南唔會放過Noah

HI
岩岩睇完TOKYO2019-2020 S1

想問下hawaii 定輕井澤好睇D

好似夏威夷，輕井澤後面有啲悶

hawaii 好睇d
我覺得再上一季東京仲好睇

仲有yui 同愛大

唔講唔記得呢個偽處女

轉咗日本唔見有

有冇中字

真心覺得條女係味做戲..玩攻心計玩到好腹黑

想知guy 同 niki有無一齊過

好似冇

流佳真係好廢幾時走

想知Misaki 同 Yuuki 近況

我都想知！希望仲一齊緊

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

呢對好難頂

who？

有冇人有之前東京篇?搵左好耐都係得幾集仔

IG好正常

唔太正常 我覺得佢同kaori有嘢 佢個post淨係冇tag kaori + 佢冇follow kaori

你講嗰個係咩post
我見到佢有follow kaori

想問下之前 東京篇
里實 同 內原 去台場個間餐廳叫咩名?

Ep18 Pepe終於唔完美咁多小動作

Pepe覺得Ryo係威脅
人地第一晚嚟就爆Ruka鐘意Emika
想借人插旗 仲講bros before hoes
識得你5分鍾邊度bros

Ryo都已經咁開心見誠
Ruka都唔見得會介意大家追埋同一條女
Pepe仲唔坦白

第二日Ryo約Emika Pepe又即刻提多次bros before hoes做咩啫你

上一季東京仲好睇
今季睇左Netfilx 頭12集悶到抽根

好似散左好耐啦

剛剛追晒東京2019-2020

想問下睇返之前netflix 個D, 邊個season 最好睇?

NETFLIX 有4季
最好睇hawaii>boy and girl in the city>>>>>>>>> 輕井駅>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>....>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>東京2019

睇完第1季，今次東京真係好悶

hawaii

依家西走哂d舊人節奏應該會好番D啦

睇緊都會男女嗰輯，差唔多最尾，速人成30歲都好無承擔lol，好渣

Hawaii有大志條on9一個carry大半季

啲日文睇唔明 有無人可以譯黎睇下

雄大2.0：London同美國好近

最好睇係boys & girl>>>hawaii=輕井駅>>>>>>>>>>>東京2019
hawaii雖然都悶，都勝在叫個個靚仔靚女搭求

一個丹羽屌打咁多位女性

Niki同Lauren

Hawaii近乎0內容,日日陽光海灘一係灘喺屋企唔知做咩
我排一定係boys and girls next door>>>boys and girls in the city>>>輕井駅>>>Hawaii>>>東京2019

咁Hawaii係度假既地方，本身就無乜好去
同埋d人來得好快走得好快就真既
輕井駅開頭幾好睇，大叔走左之後急劇轉悶

其實呢套有咩好睇， 就係嗰幾條仔喺度食女

我最初都係同你一樣覺得有咩好睇
但唔知點解追曬

正解
去過Hawaii 既話除左hea 真係無野好做
同東京係兩個culture 黎既咁又
先唔好理大志先， 淨係其他靚女已經值得睇

大志雖然on9, 但佢果種正義感同承擔唔會令人覺得佢黑人憎, 反而覺得佢幾cute同單純, 最後屌鳩8婆michelle好正

我都係睇運奧-->hellolulu-->in the city
對比番又唔係太無聊
in the city season one都好悶, 係season2夏/冬美, 半田黎左先好睇
半田走果時我都眼濕濕, 對阿曼講果番說話真係好impressive

真係好鍾意翼冴呢啲女人木

好撚悶 啲人走哂
新人又唔多吸引
暫時棄左佢先

?!!! ruka隔離係新人?

未睇輕井澤
追哂bng in the city
hawaii睇左頭4集

我反而係東京19-20 > BNG > hawaii
見到佢地東京周圍去當去左日本旅行咁
除左KENNY,翔平同RUKA都好正我係仔都鍾意RUKA
三個女主都各有特色, BTW估唔到3個都2個都有食煙
同埋好似無咩火花

HAWAII頭幾集幾丁友on99咁都唔知做咩,除左係屋企HEA根本無地方可以去,烏克麗麗肥仔老是常出現見靚女就鍾意

諗住睇返幾集輕井澤先再睇返ALOHA

Aloha 係慢熱架
ON9大志入陣就會carry 全季

aloha 最鍾意係guy

有時真係明點解呢啲人會咁受女性歡迎
半田悠人 岡本 guy呢啲真係做人都幾細心溫柔
不過guy竟然唔要niki我個下都啞左

為夢想唔想long D
但其實guy 都返日本

我諗你係講cheri 唔係Michelle

渣下波, 磨下屎忽應該有

係...連個名都記唔著, 夏威e後期d人真係好冇存在感

注意力去曬智可子度

ALOHA個季真係好撚鐘意guy
又夠on9 好cute

同大志係兩個極端

攬到咁話無食 你信唔信

係 我記得最冇存在感係有個外國女仔 佢好似係最遲黎 黎左我諗一個月都冇...？好似俾cheri蝦？所以大志先屌鳩cheri

鏡頭前都摸到咁
niki仲要咁正 鏡頭後邊會忍得住唔食

Kaori 小翼 Lauren呢三個真係th清泉

我唔信咩都冇做過

Netflix用咩vpn睇

暫時睇晒2019-2020, 睇返邊季好？

幾時出part2??

輕井澤幾正

宿舍長走左後就直插。。。。。。

Aloha同boy and girl in city 都正
私心會揀aloha
Lauren同 niki 太正

咪用紅底vpn
用nord/surfshark

已課左一年， 無計

NordVPN 近來好似睇唔翻netflix jp?

剛剛追到依到
睇到真係想大巴大巴車落去cheri 到, 真正bitch
嫌大志鬧得太斯文

Netflix hk 播第二part 未？

5/11 上

日本嗰邊仲未有新一集

星期一香港時間2300先有架喎

見佢上次上片已經係10.22

又skip 左一個禮拜

同感 好似比Netflix捉到

好羨慕個大叔
［img]

我都用唔到NordVPN睇

仲未有
心急中

好似連us Netflix都唔得
有冇其他VPN仲用到

希望今晚有

Private Vpn 有冇人試過ok

屌...呢集冇英字

之後件處女黎左都幾好睇既

仲未有

this fell below my expectation.

身為足球員，又唔注重飲食仲要食煙
垃圾

究竟netflix幾時先有第二部

呢到佢嚇親個反應好好笑

出得咁慢
即係起碼2020年先睇到part2

Peppe 對佢好似有興趣

其實我覺得春花三觀幾正，亦都好聰明好有承擔
唔造作亦好直

但通常又靚又叻又有錢又離地既女真係好難接近，
感覺上兩個世界，連做朋友都難
莫講話發展到情侶

但係佢大小姐脾氣難頂都係真

好期待花叫邊個落playroom

叫邊個呀？未睇新一集，佢性格主動，覺得會主動出擊

想問係邊到睇第2季

hana黎左之後成個氣氛好左好多
好難得連haruka都會幫手助攻

一喺用vpn上Netflix,另一就喺上bill bill睇，不過會更新慢d

Nord vpn係咪睇唔到 我連左日本先開Netflix都唔見有第二季

privateVPN 冇問題

睇下上面message 有隻現在用到的

Nord又得返

Niki本寫真集正撚到

Yes pre-order咗 14號出 今日到家
波又正籮又正

有冇第二季中字

睇緊英文字幕

影幾頁黎睇下得唔得

amazon jp有英文版架喎

今晚

唔係無波架咩
當年佢同𣁽好襯

幾時先有第二部

又話今晚既

點解我唔得嘅

仲未出第二部 11月都完啦

我真係頂唔住エミカ撩交打個格
作撞到呢
要等兩星期先知結果😭

第一部日本五月播..
香港好似九月定10月先有得睇...
自己計吓啦

最快一月先睇到下半年

睇完Aloha
大志carry大半季
成個正經版龍心咁

Emika真係好識玩心計
食完壽司翻黎個樣摟打到

之前好唔鍾意Haruka但最近開始覺得佢好cute

yes 唔知點解 haruka 可愛晒
同peppe感覺好好

emika bitch

emika真係好賤。

haruka peppe都幾襯，但haruka唔知會留幾耐

佢唔係最聰明個種Bitch 係就唔會喺成屋人面前做到咁 勁過火

連男既都知佢bitch
ryo都即刻澄清話無親密野發生
(不過reddit傳佢地開左房..630食飯130先返黎)

Season one came up to my expectation whereas season two so far has fallen below my expectation.

香港 12月24日就有第2季了

ルカ終於走😭

佢最新嗰幾集完全零存在感

『テラハ』美男子・西野入流佳が芸能界デビュー 夢は「マーベルに出たい」

靚仔左

佢同輕井澤個條安未一樣
唔撚出聲都做撚到娛樂圈
都唔知生存到幾耐

安未撈得唔差

有無人睇咗25話
好熱血呀T____T

你話haruka 同pepe去食飯個到？

佢做嘅嘢搞到我覺得感動
其實佢除左傻左啲 覺得佢份人真係好好 好可愛
期待佢嘅成長

出漏耳環哩招真係好賤呀男女通常得一個情況先會除耳環架,佢擺明示威

ryo打藍球好型呀！pepe又係勁有talent,暫時剩下兩女可說是未夠班得到佢哋喎

係囉，都幾有心計

真 本身對佢冇咩好感 聽完都即刻鍾意呢個人

ルカ出道?
唔做SPIDER MAN

今集好溫馨

三個新人（一半）都搵外援
仲話東京篇
都九唔搭8😠

一早都話條女擺明上來做宣傳囉唔係黎找戀愛,要拍拖都哩喺鏡頭後面啦

有冇咩update
S2 未睇過

要24號先有UPDATE...真係等到花兒也謝了

Adventure time出左廣東話

忍唔住上Bilibili睇

真 全日班好feel好多

This was beneath my expectation

好似去左hostel咁

條新女

新女好似幾正 但咁多外國人好冇feel

Agger
想迎合歐美netflix觀眾?
我諗人地都係想睇日本文化/景多
依家加d無乜特別(eg有趣職業)既外國人黎有d defeat個purpose
個鬼妹..都係普通鬼妹je lauren ftw

改名做Terrace Hostel算啦

Pepe 咁正，都被人拒絕，冇天理啊

ルカ
你睇佢條link個interview
佢係好真心個隻
希望佢成功
到而家都係話希望做到spiderman

安未
我諗佢係一出世就靚女，慣左俾人氹
做明星黎講
佢硬件係好足夠

認同
Pepe 係MVP
同之前半さん一樣
Mr Perfect

Ruka最難得的地方係佢接受左大家的批評
又有諗下點去進步

第25集真係好催淚

Ruka呢樣真係好值得欣賞
希望佢成功！

起碼好過輕井澤篇個件先

終於有第2季

睇緊新個季第二集

想做蜘蛛俠條友真係唔知係到做乜9
乜原來日本人啲英文真係咁差

其實係ruka太廢

愛華幾正

唔想睇咁多外國人
搞到夏威夷篇咁
雖然暫時氣氛好咗
但今季大部分人都係為宣傳自己而上去
一有自己產品面世賺左名氣就走

一開頭係正既
睇埋落去就一般般，性格方面

屌睇完新個季先上黎都比人劇透以後唔入

比人

個菲仔有禮貌到令人尷尬

今季好悶

講真想睇翻多d架仔，同埋呢季一開始個六個真心hea,係個人生活hea,社交又hea, 懷疑本身呢六個都唔係對方理想型，搞到冇乜drama 。

係咪得我一個覺得翔平好隨性好型棍？
走都走得好瀟

睇咗咁耐其實我覺得ruka 呢個年紀未搵到方向好正常，佢有時講完目標唔去行動係令人有啲躁，不過haruka 佢地成日好似說教咁有啲煩厭
見ruka係ig用英文打咗一大段野，雖然可能有人幫佢改，但有咁既進步已經好好，ruka俾我感覺都只係怕醜唔識表達自己既人
好似打咗好多添

Ruka ig係咩？

rukanishinoiri2019

PEPPE 最後係比條女REJECT左??
咁樣CUT法真係好狗

頭幾集悶到嘔
成班無火花
好彩最後佢地自己走

加左凌同小花之後好睇左
希望小花可以得償所願

屌 愛華快啲收手啦
係背後搞埋哂小動作
明知小花鐘意凌，自己又暗地裡出手
仲係小花面前講同凌食壽司好幸福
漏左對耳環又要大大聲講，等人誤會佢地
又話要日日著住凌件tee
你要爭，可以光明正大講囉

鷸蚌相爭 漁人獲利

浪子型男生, 不過真係好少同女生個邊擦出火花,價值觀相差太大
而且我自己好BUY佢個套對工作既睇法

聽佢講嘢個方式都令人好舒服
唔知點解啲host對佢諗個套好有意見

Wee-ken-d(e)
Walking dead

好唔想佢一次出一季，寧願佢每星期更新一次。一季出上ig 就驚劇透，好想keep 住又睇片又追ig ，本身個設定應該係畀fan 追睇，兩邊同步。結果其他地區一炮過出一季，變咗普通實況劇，煲完就算

十分贊同
無論係主持定班女，都勁話Ruka唔可以無目標 etc
我心諗你地對自己事業無猶疑的時候咩？ 班主持18歲就諗住做藝人咩？
個個都用番自己的年紀去審視一個20歲的𡃁仔
翔平安慰Ruka個陣講得好....事業真係咁重要咩？每個人的priority 都唔同

我覺得佢好吸引...佢唔算靚仔
但佢唔care其它人的睇法係瀟灑

班host係好用一般日本人的睇法
個個人都應該要有一個目標，跟住不顧一切去奮鬥，浪漫地輸總比無目標的人好

翔平由頭到尾都知道佢自己想要咩
事業唔係ends, 係 means
但好多日本人唔明呢個道理

漏耳環真係直接聯想到個樣野
女人攻心計

哇你講得好中…無補充

睇果陣仲屌緊Netflix 垃圾字幕

點知

係咪得我覺得凌好撚正
佢好似好識玩咁但又好體貼 嗚呀身形又正
會幫女朋友煮早餐同吹頭

睇完第二季 忍唔到即刻去搵第25集
成集25集都好催淚。 特別係peppe買自己既漫畫既時候

乜野網有？

bilibili 應該有掛...

呢度就好多人買個vpn 轉日本ip 睇

琴晚搵到過英文字幕

其實ruka同輕井澤一開始個二世祖都係同一種人
不過ruka係靚仔所以班主持都護住佢特別係reina
我係男都覺得佢好kawaii

真咩 男方否認

食壽司食到咁撚幸福真係第一次見

你講緊雄大??我都有將佢兩個聯想埋一齊
但RUKA雖然有時係有D傻更更,睇佢煮野食真係
但唔知點解我唔會討厭佢,反而覺得佢幾可愛
同埋覺得佢份人好真..
相反雄大就真係二世祖啦,碌佢老豆張卡
又唔識睇TIMIMG講野,又唔識睇人面色

其實俾人公開批評係好難頂...重要上埋電視

所以幾欣賞ruka 肯面對問題

你地係邊到睇呢d news
Btw emika撩翔平飲酒個下已經睇得出佢係咩人
係男人第一眼見到都鍾意個類但係係女人公敵個種

你咁勁仲記得佢名
唔知點解季季一開始3個男總有一個廢柴
好彩今季無

其實emika個樣好殘，先21歲就咁
做左6年啤酒妹梗係識姣仔啦

係邊到睇起底
Btw我記得佢講過自己酒量唔係咁好

好想睇番有集德井喊 有冇巴打記得邊到

Kenny IG live

佢哋五個出嚟食飯好正

ビビ個性格真係好掂，好欣賞佢
起碼點醒左トパス
呢幾集既bgm愈來愈正👍

下 竟然唔記得佢有喊過 但你咁講又好似有啲印象
咁你知唔知係邊季？

kai 個feel好calm好瀟灑

Peppe嗰part好感動，但Ruka個speech我得仲勁。
佢同Haruka傾計嗰part好真誠, 係金枝玉葉入面梅姐講嘅小白兔

vivi 好正

好正

仲睇緊E14 屌Kenny錫Risako嗰到睇到我打冷震
Risako擰開嗰頭笑到我癲

唔知德井重有無機會返去做住持呢？

其實佢發生咩事

睇到十幾集
佢地狂話流佳同翔平冇上進心真係好煩
Kaori第一日見emika就問佢將來想做啲咩 我都打左個突 當然可能只係冇野搵野講
但成日工作工作真係好煩 你自己有遠大既夢想好幸福 亦都好佩服
但可唔可以唔好要其他人都跟你地嗰套

可能因為Terrace House除咗溝仔溝女之外嘅主線就係睇佢地實現目標
所以panel同Kaori佢地都係expect所有人都有啲好明確嘅理想
Ruka講到想做spiderman咁同其他人比又真係幾撚on9
當然 唔排除Kaori係因為自己對佢嘅專業好冇自信（成日講話自己唔係art major）
所以要靠踩Shohei Ruka嚟重拾自信

佢間事務所俾人發現逃稅
都好大金額下
之後開記者會出嚟謝罪 要停止所有工作
而家都唔知有冇機會出返嚟

可能關地方事，一黎架仔工作價值觀已經煩，二黎呢季仲要係東京，好多日本人從鄉下到東京就係為左發展事業，所以當地既人好睇重呢方面

今季二代成員認真好睇過一代，二代班人性格全部唔同，集集都有驚喜，自己為左睇二代而追英文字幕，不過自己英文屎，理解唔到成班藝人搞既gag

呢排睇套日劇見到haruka有份嚇左嚇
套劇叫I’s

開始睇番2012湘南篇
幾鍾意宮城大樹

最好睇嘅一季

果季真係最好睇

班成員互動感覺好真實

咁流佳係廢呀嘛
翔平浪子 佢都有認真做嘢

Emika 真係好似酒店妹

係呀，大樹走果陣好唔捨得

Youtube有another terrace冇出到街既片
但冇字幕 搵過b站都冇
知唔知邊到會有 好想知佢地講咩

睇完25我好欣賞Ruka，佢之前只係有夢想但無認真或者無方向去落實，而其實佢講既想成為蜘蛛俠並唔係真係做Marvel角色，可能佢習慣同朋友之間係咁表達

你會見到佢的確受到好多其他成員影響而有所成長，而且個成長幅度原來可以幾快速

25集好感人雖然春花條臭g...

原來唔係得我想知

最鍾意睇佢講嘢
希望可以出返嚟啦

emika 散發住陣臭雞味

德井幾時先會出返黎

ryo 正仆街啦, 用籃球做藉口

對佢冇乜好感 peppe屌打佢

快 好正

掛住peppe

好心佢明確d拒絕人 hana好慘

到底NETFLIX幾時上第3話係佢地IG見到有金髮鬼妹黎左，想知HANA會點。。。

究竟emika條臭雞同ryo 食完餐壽司有冇扑嘢
上reddit 睇班人講到似層層咁

邊到睇啊

想知too.....

你老尾岩岩睇到ep10，睇到個kenny好撚嬲，擺到明收兩條女兵，見到春花開始唔鐘意自己又講d野拉返人返黎，正仆街黎。

今日係渋谷見到翔平
同佢合照左加幫親買左罐台灣啤酒

岩岩去完あみ既生日會
真人真係好可愛呀😍😍

作為觀眾，我就無咩話好驚訝...我明佢想去8下
但如果我係Ryo咁係現場...我就會抗拒...佢應該𥄫左好耐

我覺得佢逼得太緊...
我係ryo真係會反感

我覺得佢係零拍拖經驗

Hana 嚟ga?

會員卡😍

有冇相
其實佢識唔識國語
見到佢宣傳個件tee啲字九唔搭八咁

你地係邊到睇到part 3嫁？Netflix 得出到part2 24集

vpn 去日本睇日本netflix

or

唔知佢哋兩個最後有冇一齊 近排好似冇咩update咁

好難信emika真心鐘意邊個
之前對ryo啲攻勢咁猛烈 結果又唔係路

ryo個人都唔係好靠譜
如果emika無搵佢傾
根本就想一路拖落去

衰啲講句 啲日本人真係好麻煩

錯granmar

有冇人睇咗最新嗰集
Ryo 俾3條女屌 應該就走

niki同risako新cm

而家仲有邊隻vpn 睇日版work?

private vpn ok

對住ビビ，又多小動作
個樣笑住但又笑得衰 串下串下咁
自己對Team 已經成日輸波
真係快d走吧啦

Week31

每round都好需要個Seina同Vivi咁直接既人
一手推動劇情

逃避問題仲要訓喺度講野真係好無賴
之前D man都係扮出黎既 呢季有擔帶既男人暫時得peppe (tupas都有機)

Vivi又再次好中point講kai個段又係

kai又係奇撚怪怪咁 feel到佢其實唔係好想住落去

希望下集會知ryu個咖哩雞點嚟

唔係咖哩雞黎
只係比賽俾人整到

niki 個樣有時睇其實唔係超靚
但有睇過terrace house就會好鐘意佢

暫時睇到肥仔又出現
唔忍心睇佢又柒

niki 同lauren

Chikako係自己youtube介紹埋新男友,
唔駛其他用人成日問同大志點la
有d期待大志再入th住多次,返正都有先例

等睇佢散第3次

唔講都唔知佢有youtube channel

下星期 tittle
I hate you

垃圾 ryo 見晒底

奇怪點解無人做中字

我見netflix有好多套，要睇邊度先

順序

都會男女
夏威夷
愛的大門
東京2019-2020

Season one fulfilled my expectation. I'm watching season two and so far it has come up to my expectation.

跟netflix進度
emika真係咁多季最重心計
明知小花冧呀凌仲要係咁講
小器到佢

想左右逢源嘅後果

D女溝你o個陣就點好點好
一唔受就屌到體無完膚

有冇啲免費又work架

ビビ同凌kiss happy end👍👍

呢個係劇透？

俄妹每次出場D對白好似度過咁

week32

Tupas好撚charm
"I think I like you. Not really think. I know."
爽快過Kenny Ryo幾多
岩岩黎個陣完全無諗過佢會係做事最man果個

ig都有post

睇返果集 ryo俾錢果時 條臭雞橋頭髮係有耳環係度

但凌即時否認

冇扑野你信唔信條臭雞心情會咁好

同埋酒店小姐咁撚刻意
唔通ryo話 係呀食飽咪去開房

其實係入面係咪日日開淫亂party

凌同花係新一集之後ig互相取消Follow
我覺得似係其中一方用左block 功能😂

其實我覺得花d性格幾恐怖

直頭恐怖喇...
凌做到咁出都唔識退..
係要逼人比回覆佢
然後郁啲就喊
同佢拍拖應該好辛苦

只睇咗netfilx進度
小花出嚟嗰陣已覺得佢好似啲花痴傻婆
但主持們覺得無問題 好kawaii

Tupas真係好撚正
Ep32 charm到

Season two didn't live up to my expectation.

vivi一出現 每一幕都好似拍緊戲咁

stfu la

而家既問題係。。
到底ryo食左 (1)Emika 定 (2)Emika+Vivi
屌佢到底有咩咁吸引 明明隊波廢到唔恨

其實點解覺得ryo食咗emika

Reddit有人講佢對鏡頭太敏感，啲表情好唔自然，成日都陰陰嘴笑咁，呢個我同意，唔夠真

呢度唔星Ryo一巴都好俾面，仲要賴Vivi咁遲先講可以為咗佢留日本做嘢。佢根本就係唔夠鍾意Vivi，然後搵各式各樣嘅藉口，包括為咗佢前途著想咁。

Season one failed to fulfill our expectations. I wouldn't recommend it.

tupas
內向型男人典範